有無人好佩服有勇氣自殺既人

#

無乜好佩服喎。。。

我無

係香港重生存既人需要更多勇氣